德國會議員勒特根：歐洲必須強烈譴責中國拘捕黎智英

譴責咋？

推

德國差你未歸隊啊

咪多野講啦
肥婆捉緊一盤好大嘅棋